而家連登已經完全廢咗，請連仔禁言6月後嘅新AC

六月到而家，已經有超過四萬個新account

黑警就快每人一個，肯定連支那網軍同武警都已經有

過多排，可能假AC仲多過真AC

請連仔强權啲，禁言6月之後嘅新AC，之後再force logout一次

有需要

推

唔好呀 我等緊甩P架

我直頭已經唔想再用！
黑警同網軍仲多過本身嘅users

agger

1. 可以買ac
2. 狗都會有舊ac

顧全大局，係要犧牲
乖！成熟啲！

認同force log out
同禁6月後acc

支持

係！
但所有嘢都唔係完美，只能夠做到一個best solution！

push

比例呀狗仔

P牌仔但都支持
呢排個風向成日好奇怪

支持
推到連仔見到

2係真
好多狗之前已經係兒登仔
但至少禁大陸ip先

有殺錯，無放過，6月後果批ban晒佢

呢樣我支持，事關太多P牌鬼
我情願犧牲我既發言權利

我反而發覺吹風撚大多舊acc

係
好亂

強制全部要login過
大家都安全啲

咁似共產黨

支持
快D禁埋我

盡做 加油連仔

寧枉勿縱既概念
雖然被禁左好冤枉
不過係呢個生死存亡既一刻可能真係不失為一個辦法

支持
P都支持
唔好比太多P亂來

三樣都做！
政府都有緊急法，點解我哋唔得

推
agger

所以要force logout

我都係p牌，但我同意

block得

P牌仔agger

完全同意

唔單止係帶風向
直頭帶日程，所有活動幾時出、邊度集合都控制晒...
無得玩

連仔，成個運動仲有無...睇你頭喇

多謝你諒解

非常時期用非常手法
言論自由會成為敵人帶風向嘅漏洞

Yes please.
雖然P牌冇人權但係連仔求下你....

數量上 減少好多
爭好遠

贊成，根本mon post 狗極多

多謝你諒解
但係連仔已經消失咗好耐，都唔知去咗邊

同意，唔發言一樣可以追到POST唔會甩行動細節，好過一班狗放假風

最好每幾日甚至每日都可以踢所有人登出
逼大家重新登入

雖然會禁埋我, 不過都同意, 唔好唔俾睇就OK

認同，但覺得連仔唔會做

雖然p牌你禁我無野講
但神奇在好多舊號碼根本係五毛mon post 狗

P牌表示讚同

六月到而家，已經有超過四萬個新account

錯
係由 26xxxx 升至 33xxxx
係多左 7 萬個 Account

Agger

我寧願ban Q晒啲p牌仔 再俾錢去7仔買個帳番嚟

Why 連仔 won't stop new registers?

推
Agger

求其擺啲日程落去，不斷傳啲假文書
我真係忍無可忍，而家連登都唔係好想上， 充滿咗狗

我覺得

同一個AC 超過3000人block 就禁言 會好d

好多帶風向都係舊ac

typical CCP method :(

可以禁言埋長期冇用，到6月突然活躍嘅舊ac？

共匪垃圾

支持！

我都唔明佢去咗邊， 佢已經消失咗好耐！

推，暫時ban鳩左啲p牌先

同意，p牌唔可以開po係基本

幾時脫p

如果唔係呢個論壇只會無哂作用
求連仔咁做...

黑警一毛多到block唔哂

所以先要force logout
有啲係死者account，有啲人拘捕人士account

我覺得

同一個AC 超過3000人block 就禁言 會好d

1.唔會剝削每個ac 發言既機會
2. 為佢地自己出post負責
3. 唔洗下下叫人起底再block

雖然我都被禁但大團決定就好，其實查留言或被block的人數都可以知你個account係唔係五毛或其它。

IP 冇用
大陸唔會用大陸 IP 入來

呢樣真 乜都控制哂

Ptjtg Pitu

6 月以嚟 問過 N 次
無回應過

出埋啲打擊唔到問題根源既功能
完全無用

p牌仔g持真係好撚亂 連仔做嘢啦

更正返，係已經有7萬個新accounts

連仔block吧，同埋要停新register
force logout

6月之後嘅AC唔會甩P

不如7月打後

佢已經消失咗好耐，冇出過聲

Tui

一早block 咗條仆街

咁所有真user都會畀人㩒曬言

推
ban曬所有p牌開post同埋回覆功能唔該

雖然會令好多同路人出唔到聲，但係而家比人帶風向同分化得太勁啦

再預設不推文回覆

你覺得6月前就無五毛同鬼？

需要force logout

係要禁止

好危險

Push

仲有, 我覺得有好多人出賣香港 出賣連登

將手上既舊 numbers 帳號 賣左畀蝗狗

lihkg.......already controlled by....?

而家已經超過七萬個新account，更新返

狗 大把方法拎到舊ac

要新account會員，即使log in左，都睇唔到只限會員嘅資訊

贊成

贊成！雖我都會被禁，但唔緊要！
非常時期，為咗連登，我願意自爆犧牲！

其實禁網禁左連登都無乜用
反正全部冷氣撚黎

雖然我都係P牌
不過我覺得依家咁樣情況
先禁一禁都係好事

你仲鬼有幾多手足係之後先入黎

睇下推風向post 既多數舊acc 因爲p牌推唔郁

講真舊acc仲多鬼同五毛過p牌啦

有一半至少係狗
例如鳩sir嗰堆

而家已經超過七萬個新增account， 如果咁樣做嘅話，真正嘅示威者係唔會夠支那網軍鬥

P牌表示支持

每日3點開始 已經有一堆打手帶風向
完全唔知點解決

支持!!!!

直至活動成功
先有甩P政策

同意, 有幾樣野要做:
1. 強制logout晒D AC
1.1 再絕D 就係全部人強制改PW, 新PW會email番去註冊既email (隔絕買AC既人)

2. 封大陸ip
3. login要答幾條問題, 而問題關於兩登文化/事件

4. 6月後新AC禁開post , 甚至如樓主所講完全禁言 (完全唔需要怕令到資訊唔流通, 因為仲有telegram, 真係熟既就可以代POST野)

5. 限制非會員 (指冇login既user) 只能觀看10分鐘, 之後要再refresh先可以睇post (咁樣大概可以鎖定某D mon post狗ip?)

我知有D技術上好難做, 或者都仲有缺點, 但真心求連仔諗諗佢

公投啦！支持強制logout！

需要

10.14 七點遮打 10.18和你拖

我都唔明白點解佢永遠都唔會做， 直至情況去到而家無可挽回， 佢都冇出過嚟

同埋太多相同嘅po出現
琴晚單蛋糕，成個時事台熱門佔左勁多
都已經唔止一次係咁，以前都出過幾單
成日一出新聞就幾個人出po，太容易洗版同埋唔聚焦

除咗禁p牌
仲要禁所有非學院email acc

可以立一個P牌仔睇唔到的區?
雖然我都是P牌

標籤完p牌仲唔夠？已經正負評都冇

同意

推。

我 6 月中旬 已經講過
唔停新會員註冊 都算, 有其他方法解決

一定要開一個新既分區 只係畀舊會員進入
用嚟係阻隔 P 牌進入

但好明顯 , 依家已經失控

我一直都好努力 block 鳩啲一毛
但近排發覺 真係好多潛伏 account
有啲起一起底, 就知係 賣出去既 account 嚟

同意 太多p牌出嚟帶風向

點解唔係反省下咁易帶到風向

嘩 咁多

多謝你體諒

同意，推

推

請問Force logout有咩作用？

支持
加埋強制logout
p仔都係咁話

「哦！你分化！」

啱 推喔

雖然我都P，不過好贊成甘做。

推

（想講最後一句：勿送頭，請留兩旁通道俾勇武先走）

認同force log out
但p牌仔表示我開呢個ac好辛苦咖
都幫左好多仔仔女女嗚
有無其他好d嘅提議啊各位巴絲

共產黨有實權，我地冇

不能認同 P牌都有好多人支持的，不用ban禁言就可以防止風向。
私心我都想睇吓內容

唔好band大學mailbox嗰啲今年freshman 全部都p牌

1.1 好建議

P牌仔表示無奈，但無辨法

原來就係你改咗我個名

推 一大班打手搞有用po成日都推唔上熱門

我都係p
但係極贊成，最好6月先活躍翻個d ac都停一停
因為真係勁多鬼
連仔，求你做野

仲唔出聲運動更難走落去

雖然我係P牌
不過我舉哂四肢同意

屌你老母mon post狗
你點撚帶風分化 我都堅定不移盲撐手足

佢哋班人有組織性洗版，有成7萬個account，根本無得玩

無乜所謂
反正掛住個P牌講嘢
無論講咩都係一大堆「P牌吹風」、「收皮啦P牌仔」、「覺唔覺呢排好多P牌...」
有咩重要嘢一直都係搵甩P巴絲代po

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

不反對

Up

收爹啦
根本就係你哋班舊人垃圾
連仔嗰陣後台出數據都話亂鳩正負評同推post嘅大把6月前ac
你哋又賴得就賴

以前個個都推得post嗰陣大把行動post
而家得舊會員先推到post
就全撚部都係垃圾偵探po嬲嬲po
你哋班傻仔仲可以賴p牌

好多國安

支持強硬一次

大把舊Ac洗版吹風

你一定要封啦

P牌加入就係為左出一分力

不過如果大家覺得咁樣可以幫到件事
咁我唯有支持

但其實好多自己人都係6月後接觸連登
利申屋企兩老同我都係6月先開連登ac
幾個都係P牌

我懷疑嗰啲係比人拘捕咗嘅人士，根本無force logout搞唔掂

G持！！！雖然我P牌

支持，呢排真係好亂

我p牌，但支持

有殺錯冇放過同極權有咩分別

支持
最多做返CD rom
好過咁多垃圾post

我P牌，但我贊成。唔得畀機會當權者搞散場運動

非常支持

建議開個類似黑洞既p牌區
所有p牌開既post會歸入呢區 並上唔到熱門

讚成

自己係p牌
但都讚成ban哂69後既ac

因爲黑警拘捕示威者之後，會用佢哋電話入面嘅連登account

sorry連登老屎忽

最起碼將p牌既logic 轉返做6月後register 既account
同埋force logout一次所有人

Agger

連登成30幾萬會員，只要你活躍少少，要俾3000人扑其實一啲都唔難...

可以傾， 但係一定要action

After

其實你地知唔知當初改P牌推唔到post 已經搞到三毛帶風向無難度。三毛根本就大把非P 牌acc

推 睇telegram 都好過睇連登

真係要諗個辦法
出面啲風向比狗帶撚走哂

無錯，狗之前都會上成人台分享叫雞心得。

要解決呢個問題就係每個人都要有獨立思考
根本治標唔治本

Yes sir

禁咗P牌就無人同你同名

乜P牌user都禁言
咁同共產黨有咩分别
口話人地極權，自己咪又極權

又可以block多個

同意 屌你老母真係好多P
我應該唔係掛

推 p 牌黑狗食撚屎啦

班人係咪仲咁撚弱智 係咪唔識起底 睇下推風向post 既多數係舊既殭屍acc 無人理個堆殭屍acc

真係有需要限制下

起碼全世界都logout先

一定要，我懷疑有大學已經直接提供可注册既email比警犬

唔好啦 你地D大學咁多nds 好多都係共諜泥

邊止40000

你on9, 我個個post都反共

但而家帶風向嘅九成唔係p 牌...
p 牌已經冇得推po 同一日出得一個po

anyway
如有需要都同意試試效果

好多係到吹散水休息風

姐係以後講乜都要就住就住
免得一有咩唔啱聽就畀人扑到 BAM AC

明白ching初心但係唔好太硬推 其他人可能覺得ching分化

真係連登淪陷 好多廢po
但禁言又違反左言論自由
so注册ac既日期會唔會好啲

至少減少一批3毛同狗先

我覺得主因是大家唔堅守呢度
好大去曬Telegram唔返嚟

硬尻sir都係六月前

係呀唉，好想快d解決到呢個問題

P牌仔表示支持

p仔表示無所謂，大局為重！

P牌話唔出PO唔CM事小
個運動炒左事大

好撚正！！呢個post引到好多黑警嘅account岀嚟吠！

好多銀髮, 中佬都係呢三個月先上連登, 唔好玩啦

以前大把狗上連登有acc

做哂分化撚同收風撚

但係新AC有唔少係運動之後先上連登，我係其中之一，禁我冇問題，不過都有唔少舊AC帶風向

push please

Hi 狗仔

唔好啊

有人話7萬

P牌願意被禁言

千祈唔好

隨時畀狗同五毛block番轉頭，佢地手上有幾萬個ac啊。

認同。即使我係6月開既

其實某程度係，佢地只覺得p牌帶風，但實際上有好多p牌都係freashman or因呢次運動先入連登，佢地有心推有用po都做唔到

唉我都知道呢個方法唔work
再諗下其他方法

大把同路人都係612後先加入。
反而港共根本一早就已經大把打手acc.

我P牌但我同意

P牌仔都支持

同意，同時要重新verify

yes

做自己覺得啱嘅事，我唔需要理人哋點睇我

冇DDOS=風向七國咁亂
呢樣野我諗大家都心中有數
但唔係話完全禁曬P牌講野就解決到
事關我觀察咗好耐
好多五毛風向撚都係舊冧把
以下就係例子

唯一一個方法舒緩到嘅就係：獨立思考

Gchi

唔好禁我得唔得？
愛國愛黨

只怪自己太遲留番比我有得睇得了

同意
仲要強制登岀

你要咁諗冇辦法

P牌表示支持。再係咁會搞到場運動會輸

真心講句, 6月前都有好多三毛ac

P牌仔支持

冇咩好辦法，推咗先

一定要開一個新既分區 只係畀課咗金 LIHKG+ 同限1-5位數會員編號嘅舊會員進入

含淚g持

推！

推 同呢班仆街嘈得好辛苦

P 牌仔都支持
不過有D 風向post係舊人出
例如個戇鳩xxx 冇P ge 同埋連仔有冇可能好似fb Twitter 咁鎖懷疑既acc 呢樣要連仔諗諗

我自己支持凡係五毛狗就封殺， 但係咁樣連仔一定唔會做

推 希望有好D方法

唔好搞m記啦

我係p牌仔
讚成禁言

班人根本唔想面對現實 自己一大堆舊acc俾五毛帶風向又賴p牌 之前正負皮又賴p牌 不過未禁正負皮之前 p牌人數根本都唔多

同埋推風向post 既一大堆都係舊殭屍acc又無人理又無人起底 全部都係賴p牌

有陣明明講野有理 不過就係因為一個p牌而唔理

睇下第日禁言p牌之後你班弱智又可以賴咩野

同埋之前堆風向post 都有唔少p牌屌醒你班弱智仔啦

我就6月17號開嘅，宜家已經到330k users, 自己諗

同感。
不過禁囉。

仲有強制登出，好多手足ac俾狗拎咗去用

P牌都同意

老P支持

P牌都支持

P牌拎,支持

我唔介意連登人治， 非常時期非常做法啦！

P牌推唔到Post的禁言就可以同鎖一吓大陸IP隔一隔

絕對要，而家做好過唔做，唔會遲架

p牌仔
琴日出左個post
今日已經出唔到

會del埋我 但支持！

宜家都廢事睇 好似兩個世界咁

我係P，但我撐！

唔可以

好多P牌仔畀咗好多資訊我哋

一定唔可以咁做

btw建議停止開新ac

我係六月後既p牌 支持！！！

P 牌 依家可以做既
係喺正經 post 入面搗亂
留一啲帶風向既留言 / 破壞討論風氣既留言
仲有 佢地 1 日可以出 1 個 post , 一樣可以洗走正經 post

仲有 依家唔係話100% 全部問題都係 P 牌產生
仲有 啲人可以為左錢賣舊account , 之後自己就用新登記既 P 牌 account 繼續上連登討論其他話題

冇所謂，反正我都係用黎貼文宣，加上p 牌仔想推行動post 都推唔到, 有等於冇

連登貼唔到我去其他地方貼都得

強制登出就得，一禁會廢晒，連有受傷手足家屬都講唔到野

其實狗要用 都用個非p牌黎做野

其實好多方法可以拎到

如果禁p牌 會安心d 嘅 都可以試下

至少 少左d藍絲

比左好多山埃資訊我地

愈來愈多分化撚

同8月果陣一撚樣

你不如叫force log out 左再睇下有冇改善
老老豆豆好多有用熱門都由P 牌仔post
唔好話P 牌仔唔肯被禁言就係唔為運動著想， 咁講令人好灰心
再唔係你Tg 開close group 甚至suggest 開個新closed forum 都好過你建議禁言， 咁同我哋爭取自由好矛盾同諷刺

咁樣同民主黨叫人退選有乜分別？如果睇post D 人無自我分析能力，净睇P唔P牌，咁就係死蠢，亦係自己攪分化！

近期連有咩日程都睇唔到
無聊野fake news 就幾十個post
連仔香港前途睇係你手

根本係啦 唔係點會6月之後咁多p牌 好多正常人推有用Post 推唔到 仲要俾班弱智屌吹風

禁開po唔好禁留言啦屌

完全同意，而家連登既風向真係太易比人帶走

呢個年代係玩訊息戰，風向一比對家帶住就gg

p牌仔表示支持

6月個時一早唔比開新ac拉

支持 禁9晒佢

狗出沒注意

因為有新一批人入大學然後用大學電郵註冊連登

要

顧全大局 真心要禁言曬6月後既帳號

叫咗好耐啦，唔明連仔點解咁耐都唔做

P牌仔g持

老實講去Twitter 做文宣
打吓國際線仲好

一直都多啦 反而p牌先多係因為想幫手而開acc

停撚哂d p牌去啦屌

用u email既帳照比講野得唔
因為呢場運動先開始用連登

有用, 我自己係P牌都推

封撚咗連登算吧啦
而家P牌推唔到post,啲熱門膠post全部都係高貴嘅所謂六月前人搞出黎

我只係睇到呢度見到有問題就是但搵嘢賴

我係新ac but g持

我慘啲，呢個月入黎
因為一直都咁港豬

幾個月前已經提議過好似台灣PTT咁

黑警account開始湧入呢個post，我block咗十幾個

請連仔强權啲，禁言6月之後嘅新AC，之後再force logout一次

Push!!!!!!!!!

支持場運動勝利後先番黎除P

明明六月頭搞得成個陣，有好多都係新ac
而家越來越差話唔定都係因為有p牌
又唔係唔知未有運動之前呢度係child登嚟

公開論壇實係咁

成班on9自己唔醒 賴新ac
分化post又回 五毛post又回

好呀

P牌推唔到post 點樣帶風向？

屌同感，根本唔關p唔p牌事。你有腦既，有幾多人帶你風向都無用。

本身做p牌已經無乜人權，想推返d行動post上熱門又唔得，24小時先出得一個post，咁都賴係p牌帶風向。

好似乜鳩謝狗戳灰名單都上到熱門完全唔關p牌事，因為p牌根本推唔到post，係因為太多人唔用腦掛住玩膠

其實keep住有人叫佢咁做，但佢冇做

出多個icon 寫明係6月後user咪得

之前 propose 過 , 叫連登 admin
開個價嚟

買一個分區, 畀個分區管理權嚟
之後再收集啲會員既 block list, 分析邊啲舊 account 係大家公認既「搞事者」

filter 走依班垃圾舊會員, 個新分區就會相對地安全好多

p牌但同意 最好log out一次

同意 推Post 正評

唔好啦

我都想知，失咗蹤咁

呢條三毛嘅存在更加證明咗禁言嘅必要
點呀三毛，知驚喇咩？

唔明
你哋叫管理員block9曬d狗同五毛ac咪得
點解要禁言曬P牌
再講唔係P牌帶風向嘅人都好多

雖然我係P 牌，但我支持咁做。

即係點

岩啊。好讚成！真係唔係好想有黑警係呢度鬼混 放料 搞到手足送頭！

無P好多失敗L
如果失敗咗呢？

為咗唔睇三毛分化垃圾po我唔介意的

樓主比個list黎

根本依家好多連登弱智 係睇你係咪p牌 而唔去諗你講既野岩唔岩

支持， p牌都推

講真禁咗都無咩用，班狗用嘅ac未必係全新
咁多手足被捕同失蹤,已經到咗防不勝防嘅地步⋯

全禁又over左，都有啲p牌係有用post

但最少set哂default 不推文回覆
或者限每日回覆數無得鳩推先

1.加非p牌區，你地自己係入面圍爐

2.加過濾p牌留言功能，既然你地全部都冇思考能力，咁唯有唔睇先幫到你地

利：freshman佢69後先比個umail我我都唔想

除非贏左
所以要贏

你回緊兩個5毛
上面兩個人我之前一早block咗

顧全大局 支持

P牌仔願意支持

改pw贊成我寧願改pw，強封ac會殺好多手足
大陸ip，login答題都得

支持，連登要稍作整頓，唔好俾班狗利用咗連登

明明p牌已經 推唔到post 同正負皮唔到 都可以不停賴係p牌帶風向 你話連登弱智有幾多

做一次強制logout先 情況冇改善就禁啦

認同
咁同搭大台有咩分別？
當論壇係單單base on一小批人意見
咁不如私下小組討論？
然則6月前嘅一班人就夠曬料足夠令場運動成功？
呢招同想捉35毛一樣
做多左
35毛間諜共謀一向都存在於政治當中
無可能會捉得曬
呢場運動
賭嘅係香港人民智已開有獨立思考能力
咁樣畫地為牢有咩用？
同埋其實有無諗過咁仲方便對家？見到舊ac就零戒心？獨立思考去左邊？
由之前一路話ban p牌推post已經開始黎料
老實講，做左呢堆嘢
令到依家場運動更成功更有方向左咩？
無
要做嘅唔係spot35毛popo
要做嘅係令大家有建立獨立思考&明辨是非能力
否則拉長戰線都係無得玩
Ban埋發言？咁做本未倒置

攬炒!

不如唔好bam曬，只停某D功能，尤其用大專email註冊嘅九成九無辜(好似我咁)。畢竟要攞一個account唔係咁易,加上九月開咗學就更甚

我都等緊甩P

推 要做d野

呢個讚成，之前已經有人提出過

而家再唔處理遲啲甩晒P就仆街

so needs force logout

全力支持，屌你宜家連登我懷疑過半出post都係鬼嚟，日日帶風向搞分化

係 而加香港好多野都冇辦法 sor

新ac表示同意

無起底，但我真係覺得禁晒言好慘。p牌都推唔到post點帶風向？

hi 呀sir

agree, p牌成撚日亂柒咁鳩up

7月啦, 6月D人都未知咩係連登

有呀, 你起我底就知我著重國際線

每晚至少retweet 半個鐘先訓教

支持禁6月後既account

支持 希望del埋ac block咗啲mon post 狗
P牌照推

變左黑警支那狗帶風向！

等我仲好耐心咁等緊甩P
不過唔緊要啦 如果禁左咁P牌咪去返其他platform做野
只係希望大家明白 有好多P牌都係真心為左場運動先加入

我都想講 p牌推唔到post 點樣可以搞到風向post 上熱門

可以討論，前提係連仔肯做嘢

+1
我都係
一齊加油

我都覺

推, ban曬d p牌佢

PTT暫停申請新account

P牌七月新acc表示支持
太多吹兩邊極端風向撚

強制 logout 根本一早講左要做一次
唔明點解唔做左先

hkbn domain已經停咗

勿回佢，佢5毛嚟，我已經睇唔到佢cm

家下個熱門好多時得分化post 冇行動post

呢個真 依家應該強勢啲 仲同啲狗講言論自由?
啲狗AC全部BLOCK晒佢

你唔係以為佢地無舊acc呀 根本之前就一直有堆狗有acc控制緊連登

唔知幾時開始d人開始仇P，自己無思考能力俾人帶風向係度怪P牌。開唔到post又推唔到post既p牌真係咁大威脅？

贊成, 對付極權要用返極權嘅手法

好多可疑ac都係舊ac喎

wa, 上面兩個都睇唔到cm

朽劣杯朽劣

我懷疑好多被捕嘅人啲ac俾狗偷咗嚟用

弱智仔連咩人係五毛都未識分

每隔一星期要force log out一次，呢樣好緊要，講左2個月。啲狗有手足手機就可以開po扮野！！！

p牌 好啦 為左香港

我比較想知點先甩到P…

連仔聽下意見

冇錯呀推爆佢老母

係25xxxx

條友日日開廢po都上晒熱門

as a “P”, support !!
連登唔可以失陷，光復香港必先光復淨化連登，強力支持連登以大局為重！

點解會覺得force logout就可以解決問題？我真心唔明。熱門post都係舊ac既人推上去，關p牌咩事？就算force logout晒p牌，咁就唔會有風向同分化post?

無用架 班弱智睇到你係p牌就因人廢言

舊p都應該管制 負評多就ban ac

全部𡃁一齊推

我都唔明點建我仲係P牌

有必要tim la 咁撚多人吹風

6月後嘅ac甩唔到

Hi 蠢人

連仔係咪死左

但係有幾個巴係做實事架喎

攬炒巴
鳩up巴
港女律師絲
勇武港女絲

我呢啲垃圾禁無所謂啫，但佢地咁打得無理由封

係因為好多野都fc唔到
唔係你話思唔思考能力可以解決到

推，好撚多死黑警同五毛

我係#5373 有無內部人士通融下

回埋呢個block你
因為好似你呢啲死黑警，拘捕手足後會用佢哋account

6月前既account加個logo work唔work?

至少要迫人重新登入

呃...岩岩好而家屋企先搞到寬頻申請ACC..orz
ok~thanks~~

P牌仔表示快D做
為淨化連登唔介意犧牲

唔該你啦連仔

去人地個d甩P po到留言

應該ban9左啲太耐無入既account
新帳真係咁易帶到風?
限制p牌開po同回po次數

一次bam哂，想要返嘅，自己同admin陳情

好彩我AC 2016年

依加連登已經比中共同黑警啲網軍入侵曬,對比返67月大家就知咩事

強制登出一次先

同埋好多真建設 p 牌架
唔好一刀切

你回緊嘅呢兩個comment我都睇唔到

Yes

我郁想講 自己俾人帶風向就賴晒p牌 而信晒班無p既五毛acc 咩都賴晒人 講到自己無責任

屌你老母 自己連判斷力都無 就收撚皮啦

咁咪變連仔要check一大堆人？
會唔會有個機制俾佢地呢班做野既巴打甩咗p先再封？

推
明明區區都唔係做得差
講到好似好垃圾咁

停新會員好過啦

咁好多人係因為個運動先黎連登嘛

我都係其中一個

雖然已經唔記得密碼，但係支持

係， 但我諗唔到更好嘅辦法

根本有d事你fc唔到
只能講個信字
我地已經好多手足被捕
唔可以再比大家冒險
已經唔係個人判斷能力高低問題

等睇禁言p牌之後班弱智一樣俾人帶風向

好想睇到時班弱智有咩可以賴

雖然我是六月後，但都支持禁言
依家帶風向既太多了

睇返熱門post大部分都唔係p牌開
限制開同推post已經好絕望
有呢個諗法其實好奇怪
話你知p牌根本做唔到咩
呢家就連想發言都無資格

大家係咪忘記咗一樣嘢！

推全部人要logout 一次

舊ac好似有90日登入天數就得

自己蠢就認啦

連仔幫手呀

唔知啦
但最迫切應該係 定期 強制登出曬啲acc

認真，6月後a/c唔封唔得

多謝手足 我手頭仲有野做緊
希望係被ban前有啲新野比到大家
大家都係為件事好 如果連仔想ban我都會支持
我唔會因為咁而放棄

可以減少一班唔熟IT既敵人先。非常時期非常手段。敵人強大同打横黎，你重比自己非必要朿縛？
自六月起連登真係變成戰場！

認同
可以禁P牌仔出post及留言功能

force logout可以重光啲拘捕手足嘅account

支持做野 冇左發言權姐

睇嚟呀sir真係好驚俾人禁言

係就快 行動post極難推
聽晚
10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

真心無所謂，就睇下ban曬P牌後仲有咩藉口好講d 五毛mon post狗不知幾開心用住舊ac睇住我地內鬥。

你回緊個popo，呢個人我一早block咗

認同，最可悲係佢地會揀一個有機會誤傷最多同路人既方法做first trial，明明有人suggest可以用比人block既次數封鎖或者force log out，況且呢個世界有起底功能 , 但係呢個post 主流不停圍爐講到所有野都源自P牌係問題，我只可以講好多人6月後想幫手先黎lihkg, 封P只會令lihkg 動員力大減。
見到原來連登既同路人咁一言堂要禁言，而且只要同你意見相左既人就係狗真係令人好心酸，如果有日p 牌真係被禁言，希望P牌同伴可以Twitter, FB, TG 再繼續努力，我就此同連登別過。

可以封
但唔好強制logout
因為好多人唔記得pw

利申 我就係

有d post係選擇題 唔可以淨係睇正負評

開個台俾想甩p既人開post
然後有2000upvote就可以甩？
啱啱好依家p牌無得upvote

想做野可以用Twitter 乖啦

七月中申請既我表示
我無所謂

最緊要以大局為重
多謝你地體諒

已少左睇LIHKG

佢係popo嚟，我一早block咗佢

真咩 sorry！！！
我識做了

我都block左好耐

有後備email

我諗係驚有狗偷咗被捕人電話上連登

我6月後先申請，但支持

强
樓主都似五毛

可以reset pw ga

支持，係時候整頓一下洗地，剛課金!!

我講得出黎就係比你睇
呢個係我架立場
點解我要驚 係有啲人唔見得光先要驚架姐

最少都要禁左時事台留言先

一年內都要p

p牌仔揮手

721 811 831 101 新屋嶺

點解啲人會覺得冇狗會喺6月前已經有ac
P牌都有係手足不過如果為左大局我都願意犧牲

我都係P，但係完全同意。

成班傻西唔撚睇下堆熱門有邊個係p牌開 堆風向post 個撚個都五毛開架啦 仲有p牌推唔到post 堆弱智都可以賴p牌帶風向 成班都係自己弱智而去搵p牌受罪

咪叫連尼住禁晒p牌功能 好想睇下你班弱智傻西之後變成點

推呢個

係tg發言

agree

我都係6月後

唔好再提俾人block得多就禁言或同類建議啦
咁樣只會畀網軍用bot用自動程式block晒所有非網軍嘅ac
講第二啲啦

據聞(搵歷史資料睇)係60日過後
宜家真係唔知

我p牌都要講,建議:

1. 某個日子後證記的新會員,每日限回覆三次

2. 任何post不得連續三個p牌留言

3. 每位證記用戶一併顯示被block的數量 (只計算被舊會員block的數量)

4. 每月強制logout一次

笑死啦
靠連燈輸左十世啦
人地babycondom出緊中環嘅時候
連燈：休息空大
人地周圍send緊聽日戰線 銀髮48小時嘅同時
連燈：靈異post！黑警睇我唔到膠post！屌蛋糕post
我又真係唔信係靠P牌仔推上黎
根本連燈仔嘅思想仲停留係玩膠

唔怪得啦！

我p牌都支持

Fb仲多正常人過連登

要俾個機制佢地甩p

都同意

正皮

非常同意

1018全港大型人鏈
［要人］和你拖2.0無人呀！！！

公海：

P牌大學fm表示g持
最多咪變返cdrom

連仔快撚D

笑撚死
歡迎起底

睇下我6月之後出過乜post先啦
明明班廢老已經證明咗老人家同有腦係冇關係

順便小弟已經轉咗去做Twitter鍵盤戰士，有興趣巴絲打歡迎留名問我拎tg gp

只限俾足夠舊會員block才禁言

有需要

當然有啲狗未做狗前都有ac

返咗高登玩了

連仔！

不介意做cd-rom本來都只是開黎跟行動post

6月講到而家都唔做！人哋PTT一早就做咗！

呀祖會篤灰

其實有真係唔出奇
淨係被自殺嘅都過百個
拎佢地電話上連登帶風向一d都唔出奇
我地都要諗下方法check埋舊人有冇俾popo盗用ac
popo目的都係想分化我地

如果入去偵探post蛋糕post屌人推無聊post都叫帶風向咁我冇野好講
仲有p牌推唔到post，點帶風向

其實舊acc 先多鬼，比著你係鬼都買個舊acc做分化啦，會唔會用新acc 咁低efficiency同credibility。連登舊acc好易買，我係五毛的叫中宣部比幾十萬我買十幾廿個用咩易，會唔會咁窮酸用新acc

好多p牌都係612後（包括我）先想開返個參與場運動，咁最近梗係多新acc

香港人真係唔興玩Twitter 玩tg仲好

只限俾舊會員block才禁言

朱植雄件事露哂底

但老實講p牌依家推唔到post
Up唔到vote
每24小時先可以出一次post
真心帶唔到幾多風向

我直頭想連登徹底人治！ admin見到係鬼就即bam

留意下風向post 大撚把舊acc一個post 都無開過 擺明殭屍黎 不過無人理
淨係識賴p牌帶風向

p牌仔支持

我絕對同意

本身連登都好多五毛架啦, 要開工未出返來

其實我覺得有啲舊ac啲cm同po都怪怪地 不過我覺得依個可以試下
利申一年幾

support

係 只要幫到件事 無咩所謂
始終我地既出現就係為左參與幫手
出發點就係為左場運動
如果大家覺得P牌係令到場運動開始分散既話
咁我地會唔會被ban真係好微不足道

不分化 不割蓆 戰鬥到贏為止

P牌仔，但舉腳贊成

咁以後連登改名學登啦，只容許學生加入

強制logout應該係綜合效果最好
雖然三毛帶風向擋唔到，但係至少保證啲ac唔係偷被捕手足嘅ac

連仔請出手!

班弱智依家有野賴 點會理呢d

我反而好想呢個快d俾連尼住睇到ban晒p牌

好想睇班傻西之後點打飛機

其實我係贊成連登徹底人治，bam哂啲5毛佢，理撚得佢新定舊

new register 只限大學新生 email得唔得?

你唔係以為舊acc就無五毛同鬼呀

為左連登同香港大局著想，六月後所有新登記會員禁言一個月，懇請連仔做嘢

強制logout

p牌表示支持

五毛一早買晒啦，中共幾多維穩費

ban p牌只係減少左本身前連登以外的聲音，唔會減少五毛

可能係6，7被捕acc

p牌加1

我P牌仔都認同 呢幾日個風向太奇怪 求禁P牌acc

必須要

啱
p牌都支持
全撚部都係新聞po
互屌po 又喪打稻草人

點會反省 依家仲有p牌仔可以賴 點會係因為佢地自己蠢所以俾五毛帶到風向呢

求連仔做嘢

P仔都支持

咁樣先係最大保障嘅方法

推
連尼住 望遠 求下你地幫手 真係要清一清垃圾
@admin

我支持人治
咁點解唔一開始建議見鬼就ban
非P同P鬼ac都對付到

你ban曬P牌，連同路人都ban埋，呢個唔係最差做法咩

支持，推

贊同！

本身都大撚把五毛啦 大佬

身為P牌仔 但我支持

連登已死

快出手啦，連仔

P牌仔但支持、願意犧牲少少

ADMIN 請

其實我覺得可以ban 你呢啲hate speech 撚, 唔理係咪五毛呢類comment都對運動係負幫助

Twitter 禁禁下就可以做到野，或者幫手report五毛
TG你唔係哨兵其實都係圍爐打飛機

真 不過又好難搵到一個可以完全信得過既人

求連仔諗辦法
強制登出或者p牌限留言都得

p牌支持

同意雖然我係p牌

即使我都係P牌,只要大家覺得好的可以幫到個運動，我贊成！

睇TG group 好過，
連登晨早就淪陷左。

Push
好多分化撚
Shift曬focus

再唔action，搵人寫個新forum 拉大隊走！！！！！！

都唯有係咁

真 依兩個月多左好多奇撚怪怪既舊acc 以前完全無印象既

强？

咁似共產黨文革招既

6月後join就係罪， 咁人就梗係因為對呢個pk政權有野講先黎join
有40000人又點呢有咩咁出奇呢？
咁梗係有黑警acc
但我陰毛論咁講都可以話有呢個po 係有d舊acc既人比黑警買通左係度話要殺晒d新acc等連登少d巴打絲打破壞團結？

無計

贊成！
成日有班失敗主義分化撚開po影響士氣

一年冇俾人扣分就得

根本好多p牌都係因為想幫到場抗爭而去申請連登acc （包括我）而班連登仔自己弱智俾五毛帶風向 就賴撚晒p牌

依家咪等連尼住ban晒p牌 好想睇你班弱智之後又點俾五毛撚

Agree

同意 唔該禁留言

我都係....

我估唔同意佢諗法既人佢就話係死黑警同block人，因為佢都咁話我。我都歡迎起底

唔可以咁諗
如果你係為左幫手而加入，就算被ban都請努力參與幫手
連仔ban 9我，我就返Twitter FB繼續做野
有無P決定唔到我個人價值

我6月後入，我撐禁言

起下底都見到大撚把殭屍acc推風向post 班傻西扮盲

其實六月以後嘅新AC已經永遠P牌直至另行通知
理論上只要連登仔冷靜咁睇PO嘅話熱門唔會比人洗到
所以最大問題應該係舊AC到
最好方法可能要全部人強制logout
同埋要用ISP email先可以再login
轉login device個時要email認證之類
ban大陸IP都得
但香港都唔少五毛

BTW六月以後新AC禁言覺得都可以
但唔好期望有明顯效果

P牌,但同意

我差兩三日就甩p嫁啦 屌

不過都支持
光復香港 時代革命

咁呢條呢個乜都賴落推唔到post冇得正負評一日淨係比開一個post嘅p牌仔
嘅post
嘅廢西樓主
又有乜撚用啊？

推
至少限制唔俾佢地出post
每日限制留言次數

最好淨係可以玩正負評

Exact7ly

P牌仔但支持

真係要諗諗
已經唔ddos 你就知咩事

非常時期

每日強制logout算係最折衷嘅方法
至少擋咗啲偷返來嘅ac先

班弱智見你p牌就話狗/五毛 根本連起下底都唔撚識
唔怪得班弱智咁易俾五毛撚

Ban 大陸IP

雖然我P牌，但我支持

強制登出+ email verify?
P牌仔冇得比正負皮 冇得幫手推文已經覺得冇得參與

有需要 6月先打後先入 9成都心懷不軌 淨番1成可能係中老年人想入黎睇下

打飛機囉

返Twitter
連登留返比班智障仔慢慢玩啦
真係以為狗同三毛會用p牌？

講得無錯
由琴日蛋糕事件推到咁大件事開始
就覺得大家要諗下點樣唔再俾班popo再分化落去
我唔係想將所有責任推曬去p牌仔度，
但如果咁樣可以減少分化機會出現，
我覺得樂意一試，
如果公認係出力不少嘅p牌手足被ban後仍然想為大家出一分力
我唔介意讓我宜家呢個ac借俾佢地用
可以私下聯絡我

強制logout一次先

真

至少限制唔俾佢地出post
每日限制留言次數

最好淨係可以玩正負評

你回緊個5毛，一早block咗佢

force logout真係必要

Twitter 要人
有冇絲打有興趣跟叔叔上Twitter 睇金魚

快禁

所以D正負評推熱門同投票悕帶風向不盡是關P牌事，只要簡單起下底就分析到

襯重發到言，講多兩句先。
光復香港 時代革命 齊上齊落
祝各位巴絲手足 平平安安 回家
不被捕 不受傷 不流血 多謝你們

呢個acc都係新，但我都支持

P牌g持
以前懶開ac 做咗好耐cd-rom 冇影響
比我睇到加密大法就得

佢地呢d留言完全係負貢獻
出發點根本唔係為咗場運動

我係六月之後先開ac, 支持！

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

P牌表示唔反對

系，bno平權只限6月反送中前有效先得

ok 支持

行動post同討論post已經唔睇連登
太多moon post狗、冷氣軍師同分化撚

老實，最近捉好多分化01撚都係舊ac，無P

點搞？

晒氣，有P牌、有不推文都無用，結果帶風向既五毛通常都係舊AC
根本性問題係admin完全唔ban五毛、藍絲、自乾五，所以活動post永遠上唔到熱門

Sorry
P牌仔一日淨係出到一個post
P牌仔推唔到po
P牌仔冇正負評

多謝你比返正負評嘅權利我哋

跪求

要永久ban先得

Push this

Pish

支持admin bam哂，真心

我今年5月中開
一出P牌制度無P
過咗一排無啦啦變咗P
到到9月中就甩咗P
係咪要過100日？

堅

永別了 巴絲打

獨立思考

force logout 同埋禁6月打後新account啦
有好多以為係帶風向嘅po最後都係真，
好難一開始就咁判斷

好，
連登開始行中國特色社會主義了
知己知彼，唔係壞事

推推！一定要

同意，又懶又唔分析下，我係twitter 同tg都唔會吓吓retweet 同forward,用腦分析下真係咁難？

分分鐘比狗咬啲手足電話都係佢地手 再多啲打手推假po

我記得係91日

G 持

之前p牌推到post 行動post 反而上到熱門 依家就浸晒 堆風向post 就次次俾人推上黎 諗下點解

支持連登立緊急法 暫停新會員註册 假日禁止非運動post上熱門

同意，非常時期，非常手段，學林奠既

p

你講嘅真係唔係一時三刻做到
建議短期內真係禁曬p牌仔先
跟住再做埋其餘嘅
第一樣都爭重要
要辛苦大家喇
第5項我覺得呢個建議唔太可行

利申讀it related major

噢! 我都係6月後p牌，不過我都支持禁言 !

連登變咗喇

無，依家連登俾班傻人同五毛控制晒

琴晚蛋糕事件真係完全變曬質
唔可以再咁樣落去

我係p牌仔
我贊成

小弟p牌表示同意

贊同 我唔介意禁言

咁我應該係超過十成個班

p 牌仔都支持，幫推

69後啦

屌你老母 入黎係做人唔係做狗
我一路都正常使用 冇亂開post又冇得推post
幫手講既最多都係留言仲有講下邊區安全路線走
你依家又唔俾我正負皮又唔俾我推post
依家你仲禁鳩埋我？
當我係咩？分辨人畜係連登你既責任
做乜撚野我冇做錯任何野要承擔埋你唔好好做野既後果？
我只係6月之後入就俾你當我狗咁撚？
一步一步咁減我權限 你算咩？同共產黨有咩分別？
呢個係你冇好好監察既結果
唔係我亂用你功能既問題
你冇辦法分辨人畜 一次過ban就只係你懶
同政府冇分別 連咨詢都冇呀

講真 好多有用post其實p牌仲有心推過冇p既
唔該唔好睇到本身個班睇得咁高質
你睇下今日仲推緊tvb post個班係p牌多定冇p多

巴打
你有無諗過自己既回覆過份咗？
上黎唔係嘈交ok?

I am P 牌 too
承認係好多分化撚同鬼。
人地渣住一千個ac 已經好易帶到風向，堅持信念啦， 鬼真係捉唔曬。

要狠心ban 一次

連仔可以好似之前搞p牌前咁做多次數據比較
如果同上次有明顯變化即係現時嘅P牌account 真係有問題，就算我係P我都支持禁晒P佢
如果無變化即係連登討論的確存在好大分歧，咁就即係連登仔們要著力分析下呢個分歧有咩壞影響，點樣解決

另外，無論如何都支持定期甚至每日強制登出

如果可以收到5毛皮
我願意並支持

班人都唔肯面對現實 之前p牌推到post 就行動post 上熱門 依家推唔到post 就風向post 佔領連登 仲反而去屌p牌帶風向 你話呢班唔係傻西仲係咩

支持 呢排睇連登睇到好燥底
反而燈登果排 仲好

其實唔想俾人帶風向咪自行ban曬d P牌仔去囉。除左連登仲有TG睇行動文宣，唔知樓主咩心態，有新血加入做戰力結果俾人當五毛。 唔好以為連登在運動之前真係咁受歡迎，老實講無呢埸運動都唔會特登申請ac。

希望各位P牌手足唔好心灰意冷，抗爭仲未結束，大家加油。

我都係因為個運動專登開
但咁樣講唔倒7萬有幾多係人幾多係鬼
希望連仔盡快做多次數據分析
我唔介意ban 牌
同埋停新account 真係好緊要
今時今日都未開宜家先黎開一定唔會係自己友

同意！

建議直頭強制登出所有AC，包括非P牌，可能有手足比狗捉咗再逼佢解鎖手機嚟開post

agger 呢個先係有效既辦法

連仔求下你
雖然baby kingdom 香討先係反共基地
但唔想咁多5毛黑狗阻住討論
還我連登！

強制logout 重新登入啦

其實都有d有良心既bk老母同香討廢老想知依家既抗爭動向同輿論所以注冊入黎睇post

利申 對我無影響

利申：六月開始睇post到九月先真係開下AC, 睇下有必要時幫忙，禁言無所謂，因為呢度前輩巴絲眾多，小絲不出愚見。
而家仲講到就講兩句：記得見過post連登Admin 講過，正負評係同上熱門無大關係，推文與否都唔會同熱門有直接關係，佢提到有其他既variables ，其中一個係瀏覽次數，令一個係新舊，新post容易上熱門，咁當然，如果個個連仔只係不斷睇熱門同頭過幾個post，又如果cd-rom 無連登戶既瀏覽次數都計算的話，咁即係好多普羅大眾既口味（包括靈異系列）都會影響熱門既野（連登6月開始大大出名）。Admin話係仲有其他既原因post會上熱門，不過話不便公開。所以如果要處理熱門風向既問題，可能禁言並非一定有效，但可以試行幾日睇下係咪真係問題所在。

認同

呢啲無計，連登嘅存在本身就唔係為左場運動，如果連仔ban到咁出面我俾人ban完p再課金又點話

你班共狗買咁多舊AC
呢排帶唔起風向
驚俾P牌仔溝淡啲post呀？
禁言、寧枉勿縱？仲唔係共產黨？
一係共產黨一係弱智仔
我就傾向相信前者嘅
再講五毛不嬲都有 連仔都無剝削過五毛嘅言論自由
明眼人自己判斷啦

就算P牌都表示支持！呢排啲風向太古怪

證明果啲人真係存在，宜家普遍講法係有三成人係藍絲，黃入面好的確唔少得罪啲講句係唔成熟/分化撚etc，連登討論裡面排除左呢班人當唔存在亦只係自欺欺人，未必有好處
反而新account 如果多狗有心破壞討論都值得ban

七月開
支持👍🏻👍🏻👍🏻

不如咁樣，
1. Force logout
2. 長期冇用，但6月先活躍翻個d ac做起底審查
3. 保留翻學校email申請個d ac先

起碼做左睇下有冇改善先

連仔，求下你做野，睇下呢兩個星期d休息風，失敗風，蛋糕風。

依家關乎成個運動，成個香港事呀，點都做d野先啦

講真好多唔係p牌講野仲鬼過p牌

不過如果需要就做喇，最多成功之後先番嚟甩p

咁做法最好。

被Ban前
請巴打幫手繼續提醒香港人
監控燈柱
社會信用之害

我都支持

禁L哂佢啦！我敢講連登將會同高登一樣命運！等D舊人自己圍爐！That is what the government and CCP want to see lihkg being self destruct from the inside! Don't dream of setting up of English lihkg channel, you people are incompetent and not intelligent enough to voice out internationally!

顧全大局, 犠牲下

如發現 p 牌有疑似狗言論即 ban

支持 依加既連登好多風向撚

支持!

對新人限制再多少少
求下你

未來廢老
大家一齊拎老綜

呢下有啲嬲

P牌仔贊成

一次過 block，不要太多行政成本，大家努力

光復香港

時代革命

P牌仔唔介意

限制6 月之後嘅ac每日發言次數 [有內涵嘅comment 10次已夠]
每月force logout一次 [只限於星期二/三/非紅日/非紅日前後一日, 減少對戰術post同文宣post嘅影響]

大撚把人為左抗爭先開連登ac 比例一定多過五毛先
不過禁言都無壞 太多人沉迷連登同溫層 連登少左資訊就可以逼人出去做文宣

仲有要定期強制logout
好多account可能被盜用

block啦,太多方向撚

比例

我係P牌但我支持

P牌仔好自為之

pish

P牌仔表示唔介意禁言

堆 支持

強烈要求force logout

攬抄式支持，頂多做翻CD-ROM

為左香港

連仔做嘢喇

我係p牌 我推

站務台開多個post？

我都係

要整頓連登風氣

真係咁信任非p牌？？ 好多有人post都p牌出喎

Agger

真自己人唔會介意

你望下自已個強字先啦

推 可能會搞到一啲手足 但咁樣先好

六月前已經係連登仔既狗同籃屍大有人在、六月後因名而來既兄弟手足亦非常之多，一個AC成隊黑警用都夠晒，被捕自爆既AC更多，要禁言同共產黨有咩分別？

連仔理先算。6月講到而家

最多做翻CD-ROM，支持

根本班風向post 都係非p牌五毛同殭屍acc推 俾你係五毛都唔撚用p牌啦 又推唔撚到post

强

三毛你好

呢點我讚成！用投票決定邊個仆街要受永久連登
禁言

同意，我知好多p牌手足都好有心，但希望你地都明白好多人未必好似你地咁，佢地會不斷帶風向/發放失敗言論等等，而且mon post狗/網軍係差唔多全職做呢件事，但手足你地問心一日會發幾多次言？除非其他p牌手足都可以不斷留言對抗帶風向，否則
禁6月後帳號發言嘅好處係大過壞處

到時又賴地硬……

真 啲狗、五毛多到仆街

減一堆已經幫到好多

推！ 唔可以再忍！

但我留意到好多四位數ac應該俾人買起咗 全部吉account周圍分化 另外如果要禁言應該要禁七月後開嗰啲 大陸軍喺七月先開工

我雖p牌，但同意

可以
光復香港時代革命

而家啲狗攞正牌犯法，撚尻我地，橫行全香港
唔緊要，唔洗同佢地硬碰！
對準佢地親友，家人，接放工放學做神獸
將佢地對我地嘅發洩轉發落佢身邊嘅人度，唔洗殺人嚇一嚇佢地就夠
馬上做野！

，

你邊撚到開過post

支持
禁新會員
五毛舊會員就舉報

支持
殺佢老母

p牌仔都支持

依個時候要決斷啲，班撚樣打手五毛咁多人咁帶風法，依度好快會報廢

支持 多咗好多五毛分化想搞散個運動
我相信p牌手足都唔會介意

完全支持

但6月前既ac都未必會同聲同氣
不嬲連登既風氣都係屌人多過讚
運動都一段時間 意見有分歧都好正常

啱呀 仲有好多1開頭ac係冇開過post

老實講呢個方法治標不治本
1.限制咗討論人數（我地最少200萬人，有好多都係呢場運動發生咗先開ac）
2.就算ban曬6月後開嘅ac都唔會解決到5毛mon post狗嘅問題，因為對家仲有舊ac

我覺得與其ban全部p牌，不如比個5毛logo（拎住5毫子）喺啲5毛個名隔離，佢地成日改名唔係block咗都唔記得係5毛，同埋可以一眼就睇得出佢地帶緊咩風向。
至於點樣分係咪5毛，呢個就要大家一齊討論，因為個個分5毛嘅方法都唔同。

利申：p牌但支持樓主建議

唔係唔支持, 但係禁大陸ip先囉

樓主大陸人
個強字未轉繁體

有需要
P牌帶風向情況要正視！

P牌絕對支持

同意....

同意，要求連仔搞個連登公投決定

禁言又好似誇張左
因為都有唔少真手足係遲上連登
建議禁推文，正負皮，開po數限制都足夠
而且唔可以甩P，直到抗爭成功為止

sir乜鬼良好市民

其實打國際戰線，twitter,reddit 比連登快同有效，行動同風向，tg亦機動性強，FB，whatsapp相對係二三手消息及比大眾多了解事實，所以連登仔女不要以為member多就有dominate opinion先得㗎……

P牌都覺得應該咁做

P牌但我贊成

咪玩啦，有好多係見6月9，6月12開波先黎幫手屌同討論

你見好多分化post失敗post都唔係p牌就知咩料

見到p牌出post大家自然有戒心，又推唔起

唔係p牌自推就推得起一陣

結論：禁唔禁p牌言都係成堆分化post

註冊90日後 但唔知係咪要計登入時間 我用網頁版

P牌表示冇乜所謂
不過想講p牌同非p牌 風向鬼嘅比例一樣咁多

6月前無五毛

講緊數量同比例啊大佬

雖然小弟都係六月之後先加入,因為我地呢D和理非都係六月之後先知連登咁大作用,但都贊成要禁言,因為最緊要係要贏!!

禁開post?佢地已經無得推文

6月我仲係港豬
7月先知有連登呢個平台

必需，連仔攪攪佢la

你幾歲

同意，幫推

6月果陣已經有2百萬大遊行，清楚顯示ban p 牌 唔會影響連登力量

721 811 831 101

自從p牌無得推Po
成個討論就變到好唔健康
大量廣告 大量bot

嚴重果陣拉到十幾樓先開始真係有人討論原本個post

推連仔做野

p牌表示支持
做得幾多得幾多

其實唔係要大專email 咩🤔🤔點解有咁多嘅

VTC比位？

我用twitter, tg 多過連登好耐……

禁言！

强你老母

我地唔會甩到P，手足，有冇P牌唔重要，每日有一個quota出Post就夠喇
嬴到就得

推呀

我唔介意

我覺得好多舊acc先係伏。新acc好多都係因為呢次運動千辛萬苦想開來發聲俾解議，但p牌制度某程度沉左好多有用post

非常同意，唔用腦又懒……

支持 我做番cd rom情願

絕對有需要，至於真手足就搵人share account 啦

我P牌都支持

做咩用殘體

我係p牌都贊成
搞番正個勢先，令有用料散番出去，推番行動討論post

已有心理準備，連仔撥亂反正！

幫推

有冇人諗過點解今日十八區開花都冇ddos搞連登
呢到一早滲透啦

其實應該叫連仔睇下，６７８９月 開新ac 嘅人數，同埋發言/出post 嘅比例係點，有冇異常
我係唔明，點解返唔到去６月之勢，我唔覺得手足失去熱情
但係有心分化同亂吹雞嘅人好似多左

強制log out 同埋所有 email要重新驗證

痴撚線咁多分化撚

push
仲要force logout

Push
Too much 50cent
Otherwise we change forum

每次有大拘捕都應該logout全世界account

睇番6-7月頭同依家幾大分別

笑死
自己判斷力低就賴落P牌到
明明P牌推唔郁POST
我又唔介意被禁言
變哂一言堂就最好
到時唔好跌落地拿返渣沙
又唔諗下有幾多人係因為反送中而渣渣臨打去寬頻到拎EMAIL開返個AC
大家留係同溫層到圍威喂就岩哂

啱啱先開世界台你叫禁言咁即係點呀

乜L野好自為之，我每日用喺twitter 同tg嘅時間比連登多，亦有成效得多，此處不留人，自有留人處，你自己圍爐含撚啦！

+1

P牌但支持

開p牌5毛台

我係P牌 但我支持
P牌無得正負評推Post 本身作用不大

咁樣中學生咪申請唔到
好多都係靠屋企寬頻

提咗好多次了

twitter都可以ban人

點解連仔唔得 還是做唔到？

仲要已經一路停停成年

所以DDOS都廢事

logout 曬先啦

宜家已經係咁嘅機制，所以正負評，帶風向關P牌乜事？

我p牌仔都支持

Block la!!! 好嚴重啊

睇吓熱門POST有幾多係P牌開
而上得熱門嘅POST係咩野黎
根本就無乜野要再討論
呢個POST本身都係同其他分化POST同一系列
將自己越割越細
然後又發癲話乜都上唔到熱門
又話無行動POST
又話無人出黎
又呢又路
但係又唔知自己自我中心到乜人都踢走哂
離地到同港共政府一鳩樣
成日覺得P牌累事
但又無留意原來問題喺自己度...
又想要多人
又要自己圍爐玩單機
活動要多人嗰陣又唔會同人埋單計番有幾多係呢度被排擠嘅P牌
做文宣嗰陣又唔劃清條界邊啲係P牌做
真係好茅盾

用一個極權推翻另一個極權
係好可恥嘅事

係

利申，運動後而開嘅垃圾P牌仔

同意嘅，10月嘅連登同6月連登係兩回事

終於有人肯答呢個問題 99%情況見到有人問關於P牌嘅問題就俾人屌到飛起
我用咗4個月時間終於搵到答案

我係6月後入，如果對運動有幫助我唔介意洗一洗毒瘤

雖然我系p，我支持6月之後禁言

犧牲小我完成大我呀
利申6月後先開呢個ac

goodbye

真有需要我唔介意，大局為重

好似係6月後ac 但係推

六月新acc只要無五毛嘅你ban晒新acc ban埋我都仲得

冇計
而家連DDoS 攻擊都冇就知連登廢左
連仔盡快做野

Tui tui tui

根本就要啦

P牌但係G持

g chi

sor9我以為禁言=禁ac

P牌仔支持
唔好再俾人帶風向

因為用mobile 手寫，佢出到差唔多樣就㩒咗個殘體，平時用Desktop, 唔用手寫板就只用英文……if you can read English, I don't mind communicate in English only, I do use English only in other local forum……

轉去膠登

好心連仔停左申請新acc先啦

身為p牌但都g 持

Ask those superior “Old Seafood" members handle the International channel themselves! Competent people already fighting on twitter, reddit and other international frontline long time ago……

我咁呢啲海歸撚為左反送中辛辛苦苦入到泥仲P緊
不過要以大局為重
雖然我覺得都有唔少風向撚都係舊a/c...

既然P牌已經無得推po, 無得正負皮
我覺得以下建議唔錯:
- P牌唔比開post
- force log out 再 log in 過
- 超多2000 or 3000個舉報就禁言一段時間

希望我仲有機會可以繼續講野喇

不如將兩年冇講野既非P都block 啦

呀蛇 唔歡迎你呀

推
真係太多風向撚

廢話唔講,我係p牌
我支持禁p牌留言同開post,
直到煲底相見為止

我係六月後的巴打，但支持大家，禁言吧

P牌唔俾開post其實都夠

認真 有需要 太多狗+五毛

腥港人?用海歸?

都無乜所謂吖，甩唔甩P純粹係推唔推到post姐，重要post大把香港人推啦，少我地一兩個好閒事

好 不過我都要姐姐讚我乖

唔好啦,要做就做盡啲,禁留言
唔係班mon post狗係下面留言帶風向

老屎忽一推 還我舊連登

依個要推

强？ 強

其實有d歧視嘅味道

不過完全開唔到post就麻煩啲，上次我見樓下勢色唔對，叫班前線上我屋企，如果無得開post就惟有搵其他人幫手開

五毛多到要買VIP先夠block

啱啱先升u有ac但我舉手舉腳支持 收皮啦五毛黑警

禁言咋嘛, 冇問題啦
唔係del咗個acc就得啦,
因為個acc代表咗我參與呢場運動嘅成個過程,
好珍貴

支持
真係要強硬做一次，啲5毛多撚到

如果話有黑警五毛帶風就ban新ac，咁用呢個邏輯, 第日有普選個陣就冇一人一票la。你點知有幾多人係間碟同藍絲，晤想選舉比人帶風你係咪要check下黃定藍先比人投票?

睇下係黑警五毛出嘅post咪唔答唔推比佢沉，admin 可以ban suspicious email ac, 但係用ac date嚟禁言好似違返言論自由精神。

我睇左連登幾個月，最近想post要同學校申請校友email ac，搞左好耐。點解黑警五毛咁容易就開到ac?

唔贊成。6月後多新acc係因為呢個反送中連動既人好多原本都冇上開連登。係當連登成為運動中心之後，其他人先join。

香港唔係得「原」連登人先會反政府同反送中

我就係例子

大家搞錯曬方向

另外,多人就自然多意見，唔同意見既人唔代表係5毛.....

滲透程度好撚誇張

禁我言數量啦 ………加P仔無得出Post吖…

我唔想離開各位呀

推，雖然我係P牌撚

我都係因為咁開連登ac

P牌但支持
最多咪做返CD ROM

P牌無地位 盡量爭取到留言權利已經好好

跪求啊連仔

我ac係六月後開嘅，我都唔介意連仔禁曬六月後開既ac發言，班網軍太撚癲了

係 贏到就得 其實我都係過來留言打氣吹下水為主

諗真D，呢個thread其實已經好分化，唔知係咪又比五毛帶風。唔好中計!

40+廢中

無計,要強制唯讀跪求連仔

如果連登ban 5毛，咁咪即係變成政治運動既官方喉舌！咪即係比左籍口政府話admin搞政變lor

輕啲先啦 force logout + force reset password 要佢哋入email
申請新帳唔耐嘅巴絲太多email仲work
除非偷ac
用呢招篩走一批先

我都係咁嘅意思
開ac都係因為呢場運動

求下連仔做野

咪就係

同意，以免再俾五毛帶風向

非常時期要用非常手段 連仔

所以P牌唔可以回覆同出POST
只可以睇到加密左既資訊

各位ching留意下樓主個強字!

推到連仔睇到

絕對有需要呀
相信真手足都唔會介意甩唔到p

明明形勢大好都講到就黎玩完都算
亂開標題呃人睇搞到正經嘢沉晒
依家真係心情差啲入嚟都好難頂

連登都比人溝淡

之前好似唔知邊度見過$300收一個acc

認同，好多鬼

要霸連登熱門唔難
揾幾百個user每人一推
Easy

老屎忽大台進場？

有可疑

推到每日十二點，都force logout ! P牌唔準開post! 預設不推文回覆

絕對要 太多p牌入黎帶風向

同意！
我P牌冇得留言冇所謂，最多down圖去twitter文宣

我CD ROM黎㗎，岩岩至入，禁左我點囉圖呀
斷正左係五毛先講啦，五毛成日都圍我，跟住 BLOCK就得架啦
我見D五毛好多都唔係P根本係BAN都無用，逐個 BLOCK啦

同埋要停止註冊新ac
要留意翻班畜牲會唔會買ac

同意 未被滲透既連登 真係上下一心好齊心

支持，為大局，我願

係,明明風向撚多數舊AC

順手將三毛五毛ac 直接block 埋

推到連仔見到
風向亂撚到仆街

如果有幫助，我唔介意

係囉，講人多邊夠五毛黎

有需要
我睇留言都會睇埋個會員編號

最多我地課金

或者可以直接加個選項去隱藏哂所有p牌嘅回復同埋主題。

致各位p牌手足
等贏咗我哋上連登自貼相認

作為P牌都支持force logout，唔洗完全禁言，可以限制每日回覆次數，例如3次以內，因為有時有新消息都想會報

推,支持重新login

我支持連仔成立捉毛小組，捉一隻bam一隻

連生唔該還我6月嘅連登啦

買到幾多啊？個少少

可唔可以force logout 左先ban

咁樣都好

岩

咪係

p牌，但支持。
推。

我都係
之前齋睇，運動開始之後想參與討論先申請acc

雖然我好撚辛苦先求到連仔俾我註冊到我个acct，但覺得有道理

唉。。。

邊個割席邊個就係鬼＜＜＜

變得咁快嘅，係咪有D你唔中意嘅人JOIN左，
講左D你唔中意既野，但係又唔想直接插佢呀？

算把啦！班自以為是嘅老屎忽自己無分析能力又懶起底，等佢禁飽佢自己圍爐，下次睇吓佢地無P牌可以賴D乜野……要出力貢獻可以用Twitter, Reddit, IG, Facebook, Telegram, 唔一定喺連登圍爐！

大陸ip應該上唔到連登

禁啦

唔好卑黑警利用

就算我係P牌我都同意！！！！！！！

呢個提議唔錯，不過3000太多，300已經好夠

P牌仔表示支持
依排啲風向怪到

梗係啦，有場咁既運動梗多，
問題係5毛係連登開壇之前已經有，你點避到。
另外
係咪十月一號之後？
十月六之後。

連仔，運動贏唔贏到靠你啦

同意 要你幫手呀連仔

7月先有學院email 我冇野好講 你地鍾意囉 反正一堆舊ac開埋啲分化po都冇人講 剩係識屌p牌
利申yr1

自認係612之後先加入，但support

有誠意就喺煲底開香檳啦……

同意 唔覺得樓主有諗過

你一定唔夠我辛苦

有59個假ac負皮咗

P牌仔同意！

禁左你老母先

最重要係避免啲人盜用人地acc
P牌仔體諒下有需要就問朋友借acc啦

Push 連登俾人滲透哂

同意呀 ban 啦， 對唔住真手足都係咁話

禁啦
禁埋我呢個p牌仔我都無所謂
日日比mon post狗5毛帶風向真係好撚煩

G持
有效減少帶輿論風向嘅人

對手係全世界最鍾意玩網軍既人，一定要諗好對策

支持。好掛住以前lihkg

我求下你丫連仔 跪求

BAN哂班P牌狗

推呀連仔要做野

認同
殺P救大局

我就覺得無謂禁，你咪由得D五毛發癲。
佢發作先收佢皮啦，public forum有咩辦法。
FORWARD左D POST都ALERM唔到對方，變相係分裂。
十月一之後，可能有 D証人入左黎想講野，根手D五毛咪入晒黎囉。
你禁P/新REGISTER就中計啦，出五毛LIST好過。
佢發作先BAN佢都未遲啦。

絕對認同！

認真block到好攰 不過block嘅又唔係全部都係新ac就真

已經好耐無認真睇連登

Totally agree

推到連仔見到！

認同!
就算自己係P都無所謂，有時睇到個人都亂

屌你連仔為香港人做下野 求下你！

非常同意，要即時登出所有帳號

#小人6月後
#光復香港最緊要

推啊
雖然我都係P牌
但係如果咁樣做可以帶翻正個風向
可以好似6月咁有目標 有清晰嘅行動
而且冇咁多左膠 冇鬧國難等等
犧牲一個ac又有乜所謂
大局為重啊

如果好多人都認為有需要噉樣做，身為P牌嘅我都會同意而且尊重大家嘅決定，總好過俾人係咁亂帶風向，或者比啲五毛喺度成日出埋晒 D 分化 post 破壞個運動。

我係P牌都支持

尼一刻熱門post 只有少於十個係P牌開，其他全部舊account, 而且一半以上係鳩up post, 用下腦諗題出喺邊度啦……

我好撚同意你
雖然我都係近排先有account
但係我都感受到中共同埋班警察滲透得連登好緊要
我寧願冇得講嘢
我寧願冇得出post
我都想要返一個六月嘅連登

但有堆風向撚其實都唔係p牌
唯有自己獨立思考

同意 推

其實mon po狗用咩email開ac?

完全同意

風向太大

雖然P牌但係都要支持一下

我覺得應該6月11日之後既ac變曬做CD-ROM同全連登強制登出一次先有效。

可以考慮吓P牌係唔可以開po
一日嘅發現有限制數量

同埋嗰啲僵屍戶口
即係唔係P牌本身冇乜點講野亦冇乜發po
突然呢一段時間就不停咁樣發表言論
果啲係直情要Ban左佢啦

推啊

一齊禁

建議整個分類只俾非P牌會員進入

我雖然自己都係P牌，都覺得要揾方法防黑警同五毛，我覺得唔俾講野未夠，要set個區係睇都睇唔到
而家個個都睇到晒，乜部署都公開晒，但手足又無敵人嘅部署，戰略上已經輸左一大節。
所以一定要set 番個非P牌會員先可以睇到嘅區，甚至每次入去果區，要再login，cookies最多1hr
發/回post 可以再嚴謹D，例子註冊超過某個日數，同埋唔係cd rom 嘅先得

一開始話P牌推post帶風向
然後P牌就唔俾upvote
而家連回覆都唔俾？
等到全部P牌禁言
下次有「風向」，又會怪邊個？
我所見好多5位數account成日都分化
同係咪P冇關係
你地以為警察以前就唔會用連登？
成30萬會員，得4-5萬係新人
20幾萬人都帶唔到風向，反而俾P牌帶到？

禁晒佢啦
等P牌冇得發言
下次有咩風向時睇下怪邊個

我都贊成, 我寧願唔要個ac 啦😭

Agger force logout
不過成日帶風向反而係舊ac
有無其他方法分到邊個係鬼
鬼都可以login得返

同意,
當初一出P牌, 只要講野唔合佢意,
部份人就唔理3721屌人P牌,
甚至見P就BAN / 開PO批鬥P牌,
完全可見個部份人既判斷力之低.

根本唔少手足/有心人本身冇連登AC,
只係因為場運動先突登走去開.
若連登要不分青紅皂白咁BAN 6月後既AC,
咁呢度只會存在"早期連登會員"既思想(不論係正面定負面),
最終係連登傾行動既, 就黎黎去去都只係個班人圍威喂, 搞到選委會咁... 正所謂集思廣益, 冇其他人提供新思維. 咁連登就只會停濟不前.

利申P牌, 雖然自己好小回PO, 但替其他有諗頭/有心既P牌不值.

我block左幾個五毛分化撚都唔係p牌

由得佢地賴啦……

推啊，收緊d新人權限

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

agggg

禁你老母閪言咩

我係黃嘅，支持運動
禁你老母

一早要Reset 全世界Password

仲話有言論自由 你同共狗有咩分別

好啦

G持即清

再唔禁就連連登都無人用㗎啦
啲方向怪到咁
p牌都全力支持廢新ac

P牌 g chi

連仔都唔知去咗邊了

我喺p 但我都贊成 為咗場運動好 真心要del AC

未必呀
可能係班千禧後中學雞6.12後忽然知道連登存在
花時間求父母兄姊借ISP註冊

真手足出post可借無P 嘅ac 開，P 嘅禁咗先

帶風向帶到癡線

好撚柒鳩多三毛，日日屈人「三毛分化」，少少異議就咒罵人，好討厭，斫傷士氣。

支持
我係P都支持

如果救到連登，我唔介意

樓主分化撚，佢想令69之後先入黎嘅人冇聲出，而事實上根本未有辦動前都冇咁多人玩連登

極度讚成，總好過一班狗喺到扮極端和/勇然後做戲互屌

剷撚晒班風向撚。

扮極端嗰班？日日屌人唔衝，非黑即白屈人三毛嗰班？

如果咁樣少咗風向撚同分化撚令到呢場運動可以贏，作為p牌仔嘅我願意無咗發言權

中共最勁就係帶風向，真係有必要！
唔想之前的努力白費

你估岩左,就係啲狗同埋3毛,所以係好支持咁做架我

雖然我都係6月後嘅，但係我都讚成呢個做法
依家嘅連登都唔連登嘅...

提提大家 話乜主題要回覆先解鎖到既膠post

2日有4個上熱門

跟本連登用家好多都亂推 派膠

只可以話民智未開

呢啲風向撚先最損害運動喎，阿生。

P牌支持

只限香港ip會唔會好啲
班五毛都翻牆慣
點會用大陸ip

P牌仔表示為左香港 支持

無可否認 6月9後正苦真喺整咗好多人入lihkg帶風向 或者可以禁一段時間 睇下有無分別&改善

推 仲有force logout

支持 6月前嘅狗ac一定少過6月後

我嘅意思係少咗呢啲風向撚，咁運動贏嘅機會大咗啊
咁我唔介意犧牲

仲有屈狗屈左膠屈道德撚，真係寧願我呢啲P牌仔唔畀出聲都好高班p狗玩分化

我都係P牌仔, 表示 非常支持

支持 願意犧牲救連登

你地決定啦.

我認同
我P牌
收爹齋睇
還香港淨土

Yes Sir

連登同出面兩個世界
mon post狗就會錯判形勢
上連登收風啊嗱

係，好撚討厭，一日到黑屈人，破壞運動就係呢啲闔家剷。

我係P。。。但
支持禁言 加log out

雖然我都係Ｐ牌，不過我都好認同！
唔好俾Ｄ警畜熱狗ＨＫ０１等陷家剷帶到風向！

屌佢老母一地都係人，話冷卻？
知唔知做狗既狗要老母死全家，老婆俾狗屌？

Push!!!!!!!!!!!

連登而家隨時鬼多過人，鬼唔限有冇P牌，大家一係要繼續保持批判思考以防被帶風向，一係要整張5毛list 長期置頂，總之就唔好盡信連登嘅嘢

支持
風向L真係好煩
比好多人block咗嘅account都要禁言

6月尾先做會員，支持手足決定

d 人講幾句都帶到你， 即係冷氣軍師啦

以前 頭90日 P牌
91日之後 甩P牌

六月開既ac
過左90日都照掛P牌

禁大陸ip 係首要

我仲未甩

如果有助個運動既 甩吾甩P都冇所謂

太多滲透，核爆都唔割不是口號，大家醒未啊

等甩p

好似要捐一皮俾連登就得

P牌仔表示強烈支持

不如如果有個 account 畀某個數既人 ban 左就停用一排
再用又畀人 ban 哂就永久死亡

Agreeeeeer！

無p 牌既ac 起碼成千隻活躍風向撚

我又唔見得你有幾撚勁喎。你同啲老屎忽話自己食鹽多過班後生食米有乜分別？

你地冷靜D先，諗下辦法唔好殺錯良民
睇下最近分化回貼
好多都係舊account
亦有好多P account 係正常
如果唔分析清楚就一刀禁晒新account
會唔會係另一風向
不過利申我唔反對禁
但對在時事台分化同放負account應該有懲罰

你都好垃圾

建建議仿效twitter ,FB block 左d 5毛帳號

推!!!

PUSH

非常贊成
最多只係站務台開俾人申冤

咁會少好多人流wor! 連狗制嗎

有殺差,冇放過
P牌仔表示支持。

但係要小心就係
可能係三毛圍攻一啲正常用戶
跟住成個連登反而畀人食左

連仔幫幫手
依家睇po真係睇到心好累 風向撚3毛5毛

掛P我唔係好介意，多PO多錯，少PO少錯
問題係有甩左P既 0.5

支持呀

出左先講

Force logout絕對有需要 唔係講笑。分分鐘救得到被咬手足

快d做野啦admin

希望連仔可以再三考慮force logout

Force logout推

P牌留名支持

tui

Hot

雖然有效，但連仔會好唔得閒
同埋我覺得重點係，要set 到佢地睇都無得睇

建議整個分類只俾非P牌會員進入

推冇錯，禁咗佢

讚成
要soft reboot一下先得

小弟係幫手整文宣的 在此先留名.

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

雖然我P牌仔
但我唔介意
只希望大家唔好再頹啦

推 好重要

心水清，利申我七月開account ， 如果幫到場運動，我唔介意被ban

我係 P 我都同意

P牌都贊成

Okbut唔廢

同意
同埋由依家開始禁止新ac註冊

force logout ！

有必頭強制登出一次！

禁言上好難講，但的確太多新會員（政府啲人）

推到連仔做嘢

係，而家真係唔可以再有太多五毛

幫連登眾籌 增聘人手
有冇得諗

推 依加太多鬼入黎搞散場運動 依個係對家資訊戰既手段

利申 我都係新ac

Agger
推到連仔睇到

你終於注意到

P牌仔表示願意

黑警會偷被捕義士既Account

支持六月開始既ac唔比出post唔比留言
重要同全部人登出
避免有狗扲到ac係到扮野

推比連仔睇

禁啦 大局為重

g持

Force logout一定要

雖然我都係6月後
不過支持連仔做野

支持禁言

踢哂出去

加埋『唔可以睇加密內容』 好唔好

雖然P牌但都絕對支持！
放心做啦連仔

絕對同意

do it ! do it ! do it !

成人台豁免

6月後既ac全禁就差唔多
黑警死全家

求下連仔搞強制logout 先
上左3年未試過上到咁頹

雖然我係六月後
但為左大局著想
禁我言都唔會反對

不割不分不篤

五大訴求
缺一不可

我身為一個P牌都贊成
啲五毛多撚到...我做番CD-R算了

真係要 成班5毛好難頂

雖然我係p牌 但我都認同要禁p牌發言同強制登出
即使做返cd-rom 都好過見住連登被滲透

𨳒佢老母

我都係六月之後嘅警暴睇唔過眼，
先走嚟連登開account

強推

依家佢分化成功了...

P牌仔都同意呀
求連仔做野

成日不停帶風向 又分化
好辛苦

其實好簡單 如果驚P牌有自己人
咪set權限 P牌無得睇加密內容就得

我係P牌仔都支持你

P牌仔都話：Just do it

721 831 101

我係6月後p牌但支持
我寧願自己講唔到野 都唔想連登淪陷
成日睇到我好迷茫

force logout 即係會點?

風向確實係有d吾同左…
雖然我一直有睇但係早排先加入AC
如果BLOCK可令依場運動成功支持動手

我轉了 isp 電郵地址,
所以先近月開新account

所以要有申冤地方
但要連仔手動批

連仔快D做野啦

自動log out冇用
因為電話會自動save低password

咁全部強制reset pw，用註冊email開條link嚟reset

p 牌表示支持,
work 定唔work 好快睇到效果.
唔work 咪還原返囉, why not try.
結果才是一切.

P牌都好同意

但佢既然拎到手足部電話
一定開到佢email

讚成！再唔係就延長p牌時間， 6月後入個d要等9-10個月先甩p牌

雖然我係P但我都覺得有道理。

想問下點解會知？

P牌支持 做正經事要緊

大學生入面都有好多五毛 尤其d nds

唔一定嘅，我就無喺電話開定大學個email

P牌自隊
限制P牌每日回覆上限(5個)
ban內地ip
6月後先突然活躍嘅舊ac轉P牌

為咗光復連登
我願意到香港重光嗰日先甩P牌

支持連登內部攬炒

6月之前既真金ac 又點會怕洪爐火
死既只有班3毛同mon post 狗咋

屌可唔可以係6月9號之後呢我6月1號好撚無辜

為大局 我願意

P牌同意

跪求連仔做野

岩啊

幫推,雖然我係p牌

諗下點禁d 非p 僵屍ac 好過喇

P牌攬炒

唔俾p牌開post就得！顧全大局我無問題！來吧

P牌仔表示唔介意

光復香港，時代革命！

支持，P牌仔唔介意，刪埋ac仲得

剩係新一屆大學生都3萬人 仲有Ive asso同其他大專院院！你唔好癲！

Agger

我6月開始用
非常贊成

就算新用戶55波（50%人50%狗）
對家係出糧帶風向的
我地新人唔夠佢玩
一係禁言兩星期試行啦
宜家連登真係廢咗，過濾都過到頭痛

不過算 就算我係p牌 諗諗下都轉支持
因為我都諗唔到有咩更好方法禁狗帶風向

所以話要唔好懶，分析多少少……

P牌表示Gchi

連仔你禁我發言啦, 我要香港贏呀

推 支持

Bump

是但但希望真係可以解決件事先好，同時make sure呢個舉動係利大於弊，唔介意做返cd rom，但唔知如果後期發覺問題解決唔到的話，除咗可能開返個po打段字道下歉之外，仲有冇咩實質d嘅嘢可以做到同d同路人交代一下

其實再絕啲，睇post member only，防戰術外洩

直接del哂所有2019年申請既ac啦

我係p牌都支持
而家連登真係太亂

無所謂，為大局可以

係禁既就今年新開既ac 禁晒

越黎越少睇連登
成個平行時空咁樣

同意
唔做可能會間接導致活動失敗告終

登入/登記認証時問一句:「香港，台灣是不是中國的一部分？」，答係就拒絕申請。

禁啦，雖然我都係新P仔，但只要運動成功就得架喇。

醒就唔駛俾人帶風啦
有不推文又唔識用
有時見P牌D資訊仲有用過冇P

P牌但好支持del

同意

但我想問下我點樣睇返我個戶口係邊個電郵登記
太耐唔記得咗
連密碼都唔記得
如果強制登出我就登入唔返

有冇諗過六月打後開嘅AC先多自己人
全部因為反送中而上連登睇行動PO 想討論埋一份 希望出一分力
藍絲/臥底狗/五毛可能只佔新會員不足1%

或者畫個分水嶺
七一前 對家應該仲未用臥底呢一招
針對七一後嘅AC比較好
利申：七一後開

合理

帶風向果批一係鬼一係真心弱智

依家p牌已經推唔到post
仲有好多好耐無用過嘅acc 彈出黎帶風向
真係全部問題都係p牌到咩？

寧濫勿縱
Set 返6月9 啦

其他新人去
順手多班人打 reddit 文宣

起碼一年

推推推

真係有需要

Support

連仔做下野啦！

P牌仔冇得開POST已經夠
推既全部不推文回覆

8月尾開帳表示無所謂
要顧全大局

最簡單做左force logout先

表示支持

其實好多P牌係真心想幫手先開acc，我自己本身在 tg twitter fb 多，之前在連登是cd rom，近來見連登好多post 好out，同國際線文宣脫節先做p牌。

現在的連登絕對不是幾個月前的連登，但係咪都關p牌事? 有新人入來當然有不同聲音，禁哂係咪又幫到運動? 好似樓上講，變成圍爐又有乜意思? popo同五毛是問題，但帶風向真的關p牌事? 運動需要不同人的專長和經驗去拆解，自廢一班有心有力的人，係咪中咗分化?

我比較傾向force logout 殺哂買acc的人先，冇好轉再ban p 牌都未遲。

先唔講帶風向問題，啲post已經多到推唔到

請連仔重新login 所有account

我無問題 絕對支持

連狗會做野先算，一早屌撚緊佢

我係唔係6月後？

唔係勇武意見就話有鬼要block 新ac

支持連仔

我等緊甩p㗎

可以放棄

推呀 贊成呀

P牌，但為大局，支持

睇到灰
連尼住肯清鬼未？

一早應該要咁做，而家風向搞到亂哂

同意，p牌唔開post 但可唔可以睇

好彩冇事

P牌表示同意+1

真
搞到我都少上
好多留言都係完全唔貼地

好

永遠p牌揮手區

@連尼住
請執行

言論自由
不如咁啦 唔岩cc台手足心水既留言全部ban
唔同意見用戶全部ban
咁咪算囉

戇撚鳩，有幾多同路人係6月後先有AC，我淨係見文宣post都大把P牌

自己起大台啦柒頭
P牌又唔可以推post又唔可以正負皮
而家連寫喲野都唔比
鳩硬sir咪又唔係P牌

連登簡直係平衡時空

我都係P牌，但係我都贊成剷ac，只要剷撚晒就唔會比狗帶風向，寧化飛灰不作浮塵

禁新AC言，但唔好禁P，我有AC好耐但唔係日日上

如果限制P牌一個鐘只可以出一次po/留一個comment 有冇得諗（相信都會有P牌手足想比意見）

支持剷acc，出面d風向全部比人帶住

起碼force logout

咪盡情負皮lo
記住你自己揀割蓆架
次撚次見熱門帶風向都係非P
跟住就話P有問題

起碼減少風向狗

雖然係p牌仔

但都表示死黑狗死全家

推

其實舊acc都好多五毛

🖖

我願意自禁，換取連登平安

拉

黎啦 贊成

我都係因為埸運動先真正開連登acc既, 我都覺得連登d post開始唔正常，之前主要都係行動po，分析po為主，依家d po好多都一咪吹風，14/10集會po起碼都長期頂置熱門喇屌
要有獨立調查先可以令所有死傷者沉怨得雪，如果達成唔到5大訴求，唯一出路就係攬炒，依個係大家一開始既共識
越黎越多迷信po，又越黎越多話又唔要攬炒又要支爆，極端勇武同極端和理非既post越黎越多，唔係不嬲都係各有各做架咩?
我唔敢講6月後既4萬新acc全部鬼，同埋好多後生果d差佬本身都有連登，但係都一定有好多用黎帶風向，人地係返工收錢黎帶風向，我地係搭車工餘課餘黎上連登睇風向，講真，9月打後，我都越黎越少睇連登，我都寧願被禁聲一排，等香港重見天日再安安心心上連登

支持
有殺錯無放過
正常人一早就有連登acc

強烈支持

吓？我今年先有wor,比email 棘住咗

P jai PUSH!!!!

咁同蒙面法一樣，又睇下你地禁左我地講野會唔會有改善。

根本就係一言堂行徑，同獨裁無異

你唔係正常人

強制登出可以
但禁言唔會la，等同獨裁

強制登出ok wor

屌，講依啲

6月前開account嘅朋友，p足90日就可以甩P

Shit 830

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Same

唔好傻，有好多風向acc都係舊account。

一刀切6月後，唔會無哂五毛，但會少好多同路人。

連仔唔會理呢d野，如果佢有心，一早bam晒d五毛已經唔駛搞成咁啦，而家得個別用家自己手動bam個五毛list根本無鬼用，反而係bam人果個自己單機，唔係俾人bam果個單機

哩個真係要做

未必要禁6月，可以係7月打後
果時共狗未睇重連登住

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

戰爭時期，點可以比敵人滲透

Support
Ban all ac after june

有道理

P牌一樣贊成

含淚贊成

先禁言一個月看看效果，有效繼續禁.

不能同意更多

support n push!

含淚支持ban 9 我啦
最多做番cd rom

再推俾連仔睇

雖然係P牌撚但好努力推post同屌分化撚
不過打緊仗唔顧得咁多
香港人要嬴呀

唔好呀⋯⋯我個isp email入唔番 又唔記得密碼

好呀快啲禁我

無乜用，風向post好多舊ac

有人買舊acc嚟用

不覺得p牌就一定係風向撚
但是為了正視聽，要實施戰時手段管控p牌 我沒有異議

認同force logout及禁6月後account

如果淨係禁非學院既會吾會好d?

爺你老母

好啦 雖然會被禁

但支持

Byebye豬仔

Force logout, 係絕對有需要啦

好努力甩緊p牌㗎啦！
團結啲
屌咗啲狗先啦！

我p牌，已注冊76日
但我支持刪6月後acc，滅絕共匪藍絲3毛狗

gchi

真心覺得尼排連登被滲透得好緊要，我依家都無咩心機上，全部都係分化割席偵探post，行動post，計畫post一無所見

雖然我都係六月之後先開，但都支持！

支持force logout 但現行機制係P牌比唔到正負評 想知係帶到風向係現有會員（可能係五毛/買左ACC/ 黑警拿左ACC）？

依家再睇返 不了
多數五毛都係舊ac
殺敵300自損1000

無奈棄用連登

你唔洗俾我，俾星火就可以。

我改咗名俾個名你